不止葵司 松本潤還暗交AV女優上原亞衣

隨著SMAP解散，五人男團嵐正式成為傑尼斯事務所王牌組合，不過33歲的成員松本潤，日前被《週刊文春》大爆搭上26歲AV女優葵司，報道指葵司與松本潤是在12年12月出席大前輩中村勘三郎的喪禮時認識。
據香港《蘋果日報》報導，松本潤是11年演出日劇《花樣男子》時搭上女主角井上真央，近年頻傳出二人將會結婚，隨後松本潤被指背女友劈腿四年，這期《女性Seven》公開井上真央近照，她上星期六與圈外友人到河豚專門店食飯，其間都有露出笑容，井上真央於過去一年經歷轉公司及感情觸礁，重現招牌笑容令粉絲放心。
雖然傑尼斯事務所採取不知道的態度，希望有關松本潤搭上葵司的消息盡快淡化，不過近日更傳出松本潤不止秘戀葵司四年，更暗搭另一人氣AV女優上原亞衣。其實網上一直傳出松本潤與上原亞衣有一手，有娛樂網站更指，上原亞衣年半前宣佈退出AV界，原來是因為男友而決定引退，其男友被指正是松本潤。
不過雙方關係維持不到一年，男方就主動提出分手，令上原亞衣幾乎每日都以淚洗面。如果傳聞屬實，松本潤就曾經一腳踏三腳。 （即時新聞中心／綜合報導）

你真識食

亞衣都食得落？
豬撚到咁，睇過佢整容前就
加上勁肥，啲指甲

j過

葵司真係好正

呢樣真
唔知點解啲人話佢正

有品味 葵司真係最撚正

鄧兆尊

亞衣好撚正
次次都J佢

隻眼有事？

同亞衣唔似係真 應該係跟之前傳聞作

司司

佢真識食

有冇人都係因為杜汶澤套野先識葵司
同鐘意葵司

床上勁

勁唔勁都同毒撚無關

佢真係好勁

Gay test fail

其實好屈機
jj下頂唔住走去溝左佢

點解日本男藝人偷食咁多次都唔會俾人封殺
相反對女藝人就咁苛刻

女人賤過地底泥

你估係香港咩 ， 有閪就娘娘，人地男尊女卑得好緊要

好似之前becky嗰單咁
Becky同人夫攪上
俾人落哂廣告同番組
喱啲我覺得好應該
但唔明點解男方反而一啲後果都冇
仲多咗好多人鍾意佢
明明男方嘅責任都大

大男人社會
係近年先開始講女人獨立, 單身同有事業心

今時今日你係女強人40歲未結婚會俾人恥笑 (你知日本人唔係茶餘飯後講兩句嗰D, 係真係睇唔起嗰隻)

而家becky都翻生啦
條仔就食晒屎

有好多男藝人都好人渣
例如遠藤章造，狩野英孝
明明咁人渣 偷食咁多次都可以係娛樂圈生存
真係睇唔透喱種文化

條友係衰多獲同未夠秤學生妹飲酒啫
講真嗰時becky單野川谷真係無咩後果
仲照出show出album

d尿好飲

條友正人渣

屌條賓仔點解可以食咁多正野

仆街仔咁撚識食呀

尿仔話晒
國民級偶像
你估av女優係日本真係好高地位咩
即加受啦

上年11月經過東京dome
出面全部都係阿姐
晌到排阿啦屍演唱會
迫到行都行唔到

唔係講笑，真係好多on9仔信

上原都唔知點解比人吹奏到咁，明明又肥又矮，樣又唔靚

佢係可愛

日本人好尊重av女優,覺得佢地為大和民族男人服務好光榮

仆街尿仔,亞姨都食到

亞衣個西幾多手

樣靚身材正

文化問題, 國民紅人道歉之後又可翻生,
SMAP 果條友係一個例子. 當無咗件事
反而香港阿嬌收咗皮

佢一定會再食多幾條女. 點會咁快改到.
班雞頭經理人. 重唔介紹比佢攞著數

食過葵司點食得落上原
你話食埋葵都話

其實唔睇整容相
上原真係好正囉

咪係
上原

以前既上原好撚正架 係臨收山果年先肥左好多

整得太勁

你講以前？

小弟j歷尚淺